一人旅行有咩要注意同準備？

未試過一個人去旅行 想挑戰下自己
有無ching有經驗可以分享一下

首先要學識自己google

錢 信用卡 護照 電話

冇
叫起手就行

做足少少功課

識用Google map，帶夠錢，完

準備好所以有都要自己一個處理

離開一個位置前習慣擰轉頭望下有冇漏野

嚟緊8月都會自已去旅行喎

上網卡 當地八達通 護照身份試跟身
Google 定地圖 mark哂位 睇定車程
尿袋同線
Ps:早排自飛大阪完
Data卡好重要 貴小小都要買夠5-8gb or more

其實上網都唔係必需 lack入地鐵上就得